梁天琦暴動案聽日開審

第7庭

5字樓

Court No. 7

(5/F)

彭寶琴法官

Hon Anthea Pang J

上午

09:30 am

法庭聆訊

Open Court

刑事案件

HCCC408/2016

[1/80]#

HKSAR (香港特別行政區) v.

LEUNG Tin-kei (梁天琦), LEE Nok-man (李諾文), LO Kin-man (盧建民), LAM Ngo-hin (林傲軒), WONG Ka-kui (黃家駒), LAM Lun-hing (林倫慶)

Riot

刑事檢控專員

Director of Public Prosecutions

何謝韋律師事務所

Ho, Tse, Wai & Partners

范黄曹律師行

Fan Wong & Tso

伍展邦律師行

Bond Ng Solicitors

鄺文輝律師事務所

Sanny Kwong & Co.

丘焕法律事務所

Khoo & Co

wfc

心情複雜

Lm

審成80日 （唔overrun既話）
應該都有最後大概半年自由既時間

LM

要返工

都已經有好多人係入面
睇住一個又一個人陸續身陷囹圄.... 唉

預計審80日喎
我驚你飽死

黃台仰係咪仲係失咗蹤？

走左佬啦留返梁天琦慢慢受

有陪審員

判垃圾之鋒咪得囉
放天琦一馬

Show Blocked User - 侵B

無成本又可以玩野，點解唔做？

依家最緊要一定係屌尻曾志偉啦，梁天琦？WFC?

市民可唔可以去聽審？

可以

五毛全面進場！

愛莫能助

對住佢地只有感激同愧疚

走左佬果條友 捉左未？

著草啦 唔洗問都知 天崎一定係近日 會被 最重判個個

唔知點解我覺得有得打

天琦雖然掟磚前畀人塔咗，但佢call 馬嚟應該都難打

魚蛋呃光環係要還

希望無事

唔係喺德國咩？

一定全部入哂佢數 策劃煽動

坐番357年啦四眼仔

單係endorse青政已經係死罪

其實去可以有咩做
打算長期投靠朋友每日食下fish & chips 同飲下啤酒就一日
又唔見佢去演講又唔見佢讀書又完全無左影～
走佬可以走一世
唔係話叫佢返香港，但如果係外國做下d 推動港獨既事都好啊
就算唔方便浦頭都出下文啦

五毛死全家

佢唔係讀緊牛津(校外課程)咩
當初高登仔以為係真牛津打曬J
點知原來即係hku space咁

第一單就係你冚家暴斃

有冇人去左高院？

去緊
你到未

而家先去緊應該唔會有位坐
食完早餐返屋企算啦

五毛討論帖

因2016年年初一旺角騷亂事件，被控「參與暴動」「煽動暴動」等罪名的梁天琦等八人，今天在高等法院開審。被告之一的「本土民主前線」發言人黃台仰，早前沒有到警署報到，第七被告李東昇早前同樣未有如期歸押，法庭已經向二人發出拘捕令。

案件預計需審訊80日。由於告黃台仰、李東昇早前日並無出席預審庭，二人的案件將分案處理。

本案8名被告包括黃台仰、梁天琦、李諾文、盧建民、林傲軒、黃家駒、李東昇及林倫慶。另外2名被告「美國隊長」容偉業及袁智駒早前獲批分案處理。

控方人員今早把磚塊等證物到法院。

梁天琦今早身穿西裝、結上領呔到達法庭出席聆訊。

【10:30】經控方的申請及經聆聽代表控方的資深大律師及代表辯方的大律師陳詞，及鑒於有須要避免妨礙本案法律程序的司法風險，法庭命令禁止以任何形式發佈本法律程序於2018年1月18日在未抽選陪審員前進行的聆訊，直至法庭另有命令為止。只可報道的內容僅限於法庭的身分和法官的名稱、被告人的姓名年齡和職業、被告人面對的控罪或其概要、本案法律程序的大律師及事務律師的名字、當本案程序被押後時的押後日期和地點、關於保釋的安排、就本案控罪而言被告人是否根據公眾資助安排獲得法律代表。

違反命令可被視作藐視法庭。

寧為玉碎 不為瓦全

李東昇都著埋草

點解好似冇咩人理

有冇人聽緊

唔係著左草咩

唔係話審八十幾日咩
連登囝都係在意個結果啫
你估下下同你follow咩

幾時知下一次開庭係邊日？定連續審八十幾日？

說好的肉碎呢革命呢？

事實證明始終都係我地熱血狗笑到最後💪🏻